泛民去留唔會影響大局，請停止分化

討論咗好多日，各方論述已足夠

尊重民意統計數據已足夠

相信劇情總會自動向有利我方修正

就算要清算都唔係今日，未有本錢

推

研究所出左問卷未

懷壁其罪
講完

分你老母化咩叫你杯葛就分化
屌你老母閪

主流民意係杯葛我就會杯葛
討論咗咁多日都未見杯葛成為主流
咁你自己係小眾就唔好強加係我身上

主乜撚嘢流民意呀
做撚咗民調啦咩？

未，所以而家唔係杯葛時間

Push

開個post 個標題幫泛民洗白

屌你老母咁你唔好撚講話接受委任係主流民意冚家剷
柒頭！

抹大眼講大話你隻泛粉快撚啲仆街死
學乜撚嘢人講民主呀

弱撚智，我幾時有咁講過

佢地既世界：
泛民主派/香港政府制度 係至高無上

任何人做任何野都只係serve呢個制度

唯一係咁先解釋到點解
佢地講既「勇武只係輔助」

屌你老母有邊個民主國家會係直接委任架

佢地覺得泛民主派先 代表主流民意

佢地係權威 不可挑戰

一旦挑戰，「社會就會好亂架喇」

主流民意係杯葛我就會杯葛

咁咪姐係你覺得接受委任係主流民意囉
你就弱智講完唔知自己講乜正撚樣

佢擺明泛民打手

今次應該可以真真正正將泛民連根拔起

學版主咁講

之後社會自然會「自動修正」，

放長雙眼睇下點

樓主係冇獨立思考嘅柒頭
剩係識跟風
去驗腦啦撚屌
犯民支持者果然係廢物

係仆街泛民自己分化，背棄民主

剷起泛民，民主運動先算正式可以無阻礙地開始（雖然已經損兵折將）

啱，要趁呢個機會去團結而唔係比人去分化

團你老母結冇人想一齊投共呀撚樣

我冇咁講過，我呢一刻見唔到明顯主流
如果55開64開嘅時候互相攻擊會嚴重分化

邊撚個分化！
係屌柒泛民仆街做錯事

唔好下下用分化做擋箭牌

繼續兜圈啦屌你老母，太監

屌你縮

佢自己自切咗賓周架啦，好撚可憐
講大話講到要縮

利申我好想踢走佢地
但唔係我想點就點，世界唔係圍住我轉
每次致命傷就係分化

push

乜都你鳩曬

靠屈嘅辯論係最低層次

而家眾志成城咁叫佢地總辭
佢地都賴死唔走

成條狐狸尾都露曬出尼
一早已經歸順左中央

佢地一早就已經唔係自己人

yep agger

你講撚晒啦俾人屌都唔檢討
不知愧恥毫無反省

唔好講咁遠
2005 政改到而家

屈咗啲乜嘢先講啦

唔追擊你就死撚開啦一毛

正常人都知 無可能再留

佢地有意欲留 就相當於呈現左自己真面目

「不分化」係對自己人用

佢地由始至終就唔係自己人

你個國屍劉無良都話要做民調
你老母你條撚樣係到9up就話主流接受委任
仆街死啦你

我唔會用分化去形容
但泛民去留唔會影響大局係真
中共set左2條死路俾你(廷任/杯葛)
你就用晒所有精力去討論兩條死路邊條唔係死路
明明兩條都係死路

跟本去或留各有各好處，
但連登容不下留嘅聲音，
仲好意思話其他人禁聲

講真 我以前一向就唔太理呢d

純粹好憎藍絲（嗰陣係愛港力）講埋曬d歪理

都係港豬mode

上年發生呢單野 真係打醒自己 開始去關注

已經睇到泛民做野好撚肉酸

真係無眼睇

我真係登死去/流亡既人唔抵

若有可能 一定唔可以比呢批pk左膠 走到去外國

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個話唔影響

即刻同全世界講香港人接受人大違憲委任

仲同人講爭取自由？

泛民係垃圾，但唔應該為咗班垃圾嘈，唔一定每件事搵到大比數共識，遇到呢種爭持不下嘅事件，就一定要警惕自己冷靜，等投票，尊重結果就夠，就算你幾堅持自己係啱，屌散晒自己人就啱都變錯，呢個post有版你睇

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。
只有借美國制裁整死臨立會先至可以真正破局。

根本分分合合係好平常既事

夾硬一齊咪疑神疑鬼 各懷私胎

難道又會有好結果咩

叫人投票合理化個委任

同當年泛民行入中聯辦拎多幾席去合理化功能組別有乜分別

咁又係，中共都唔使俾錢人搞分化
Set個局引你地內部分裂就得

呢個講得好，我認同。

講到咁好聽 「留守繼續抗爭」，咁被制裁又有

何懼，到時如果真係抗爭有成績咪睇下可唔可以

寬免

分乜鬼裂

泛民就係暗共

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

如果佢班垃圾摺撚埋 自動收皮
仲邊撚個會咁屌佢地

你quote 樓主啦 quote我把撚咩

我相信投廷任嘅人都唔會覺得個委任係合理
又要利申返，廢事俾人屈，我會投總辭

咁要分清楚係泛民自己接受直接委任

係冇民意支持

某部份連登仔d國際視野真係笑撚死人

唔影響大局都講得出

等等等等你老母咩
依家好撚多時間呀

唔影響大局咁就走啦，留係到做乜？

俾人屌到上天花板就叫人冷靜有撚病

咪係，你心態同毓民一樣
民調結果你會尊重咩

你話係主流民意呀嘛唔問你唔撚通問我呀仆街

影響供樓

既然泛民去留唔會影響大局咁怕咩比人講?
洗等下次選舉?準備做過街老鼠，我要紅藍黃都屌柒你一出街就比人屌

屌你一樣秒撚左樓主

你串泛民供樓！你分化

波台真係一個好神奇嘅地方
我每次見到其他台有人發晒癲咁咬
一check就見到又係蒲開波台

睇波又得罪你係係係，依得波台啲人屌你咩
一定同你拗撚到1001小弟大把時間奉陪

點解你淨係講泛民？建制呢？
而家係成個議會都無民意授權囉。如果重選，建制有過半數席咩？

販民夠未知民意就自己圍內做咗決定啦
而家又話要睇民意，都唔知邏輯喺邊

係吖嘛

如果九月有得選，係咪因為佢哋要供樓又要投比佢地

接受委任係主留嘅民意囉...

依家樓主話得波台狗屌佢喎

支持泛民廷任嘅人唔等於支持泛民
佢哋只係驚議會戰線收皮

屌泛民幾時都得，而家都得

但支持總辭嘅人同支持廷任嘅人互屌就無補於事

幾時有理過民意

缺席立法會，白票係咪代表民意

拎民調出嚟囉
又冇又要係度9up

不為團結而相同，因相同而團結

你收工啦

咁你真係五毛屌你老母

Agger!

票都唔夠否決守你呀媽

乜鳩

建制不嬲都冇民主嘅民意

議會戰線幾時存在過？

國歌法犯民去咗邊

同意尊重大多數意見有咩問題？

請泛民停止分化，不要堅持留任

你同返販民講囉
而家佢哋又咪自己圍內決定好

共諜飯民出賣港人

閉門造車就係主流民意
中國真犀利咩都假連反對派都係假

「大多數」係你作出黎?

如果你要泛民代表你去辭任，其實就係話俾世界知佢有你嘅民意授權。
如果佢無你嘅民意授權，佢做咩都唔代表你嘅意願。

如果你想更多人認同你嘅理念
咁樣嘅態度只會行咗相反方向

全部五毛出晒嚟分化

錯！

係呢屆經民選嘅議員任期已經完，必須自己離任

佢哋唔接受違憲直接委任係必須

唔好講到佢地係代表市民而佢絶

我認得名嘅：
Peter攞料、周俊樂-10

我係話搞公投，尊重投票結果
冇話支持泛民留任係大多數

錯！

係呢屆經民選嘅議員任期已經完，必須自己離任

佢哋唔接受違憲直接委任係必須

唔好講到佢地係代表市民而係佢地應該拒絶

如果巴打你話泛民依家小圈子決定的話，我撐你

真 我授權佢四年咋 佢呢四年做得咁柒 我唔再選佢

講咁多，行動填問卷喇

屌，佢賴死唔走，你都奈佢唔何，正如班建制咁，咁你又care唔care班建制走唔撚走？辭唔撚辭呀？

其實真係唔洗驚所謂既分化
傳統中國思想強調「以和為貴」
但實際上又有咩可能做到
你用「為大局著想」、「唔好俾人分化」等理由去勉強撲滅反對聲音，人哋只會口服心不服。

真正既團結係要經得起考驗。就算今日我同你因意見分歧互屌，甚至開片，他日其中一方有難，另一方都會義無反顧為對方解困。喺過去一年香港人已經證明咗呢一點。

喂啊哥哥

唔好又撈埋嚟講啦

首先幾時會對建制有希望

如果泛民賴死接委任已經係黨員，完全背棄民主

Agger

你盲L左呀?
叻哥

你唔care班建制，但係你又咁撚care班泛民？
咁代表咩呀？你覺得佢代表緊你呀！

所以我哋要同世界講，呢班人一個都代表唔到我，
請制裁佢哋，佢哋非法行使緊我嘅代議權。

唔好偷換概念啦

佢哋咁係柒出國際，係影響我哋唔係代表我哋

算啦，你都係為咗踩泛民而講嘢，根本連我講咩都唔知，無謂嘥時間。

算啦你都係為咗泛民做打手，無謂嘥時間。

杯葛唔係主流都夠膽講？咁你睇到主流民意係咩

你覺得係咪係囉

未做民調，就下定論話杯葛唔係主流，叫杯葛收皮？

如果屌佢哋對件事有幫助，我會不遺餘力，
係呢個時間為屌而屌，輸嘅係香港人。

睇上面班爆晒粗扮激進人士唔係狗就pr
次次都係依招

算啦咁都分化到證明所謂網民同犯民都係咁上下
慳返啖氣好過

大佬呀，依家得兩個選項：接受委任or杯葛。

既然你講得杯葛非主流民意，係咪等如你認同接受委任先係主流？

除非你有第三個選項。

（btw 唔好自己pin 自己，好撚尷尬）

收皮，35＋嗰陣我都叫人幫手投，
而家你地自己圍威喂，有下次都唔撚會再投。

你又話等民調出嚟，結果pin自己個立論，唔係pin上面有幾個人講嘅民調po，其實你都唔係好尊重姐，你都係繼續講杯葛非主流重要d

唔屌就會又衰多次

我覺得係呀

民主你條鐵咩

咁「民主黨」依個名都叫左咁多年喇，佢哋一定最清楚

不分化！

你覺得仲有下次咩

屌，唔係咁鳩啦

Agger!!! 本土派憎泛民仲憎多過支共...
泛民去留根本唔會令你敵人會倒台，連快d有選舉都唔會

記住初心，不分化，不指罵

全部含撚啦，仲有得衰多次

想點小學雞

好似係你自己不停咁講

難聽啲講 泛民都係敵人之一
議會上佢地出賣香港人 抗爭上佢地點條錯路俾香港人
付出上每個月十萬係供自己層樓而唔係幫手足幫香港人
我地嘅攻擊唔係分化 係矯枉過正要大家清醒
之所以叫販民 建制B隊 忠誠反對派就係咁簡單
要抗爭成功首先販民要收皮

是日電台

風雨交加下 明日至少30名手足提堂

我個人睇法：
根本無分裂本錢
佢收皮，又唔會一夜變全城勇武
本土的聲音亦唔會有更多的支持

就好似呢個thread的第一個comment
即使你理由有幾啱，你屌走晒d人都唔有人覺得你係啱

如果你都係覺得要吊到佢地收皮，咁就繼續...
因為已經無所謂...

哦
柒頭

去留都唔會影響大局就走啦
放棄民選, 接受委任, 唔影響大局做咩要跪啊?

屌人一系弱智一系分化，本身已經低潮，仲成日為咗一個月十萬就屌人，不如出比民賤聯你地就安樂

幫推啦

pish

泛民延任就係變咗奶共派，其後可以當做民賤聯一樣

成日話無分化本錢
我真想問
攬撚住泛民係有戰略意義？會贏？
定係點撚樣？

和勇不分
我認為係泛民黐埋嚟
句嘢同佢哋自己講
咪撚割柒本土勇武
而唔撚係本土勇武要攬撚住泛民
一撚齊膠 一撚齊死

學李怡話齋

淨係DQ 果四個入去做，捐晒份人工
其他泛民全部請辭！

型到核爆~

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

邊樣係分化？講黎聽下？

屌你老母 咁呀？

唔讚成咪唔讚成囉，反對而且提出理據當然唔係分化
但上崗上線，屌人老母咪分化囉
親身示範

「認真討論，為解決問題」，同「情緒謾罵，為挑起對立」，如果有正常閱讀理解同思考能力，應該唔難分辨嘅。